觀星望月渡過長夜

我和妳會不會是望著同一片星空？

感受到我傳達給妳的思念？

講乜鳩呀廢柴